原以為呢度係青政地頭，點知係左膠世界

睇今日呢度班巴打對上訴庭既反應，多數同吳志森、李慧玲班鳩頭一樣。仲以為擺脫班熱狗五毛就海闊天空，點知一撚樣咁衰

我好懷疑呢度cc台已變左戴妖、販民、左膠既賊竇

企開啲啦屌你老母

五毛冚家鏟

屌你左膠五毛

冇左熱狗咪得左膠

天下要自己打翻黎

想講清楚，呢幾日我只係玩假膠，我唔係洪匪凡，唔係五毛熱狗，只係一個卑微既青政支持者。以為呢邊係乾淨地，估唔到已經咁多左膠、販民插左旗

呢度點左膠法

走啦你

驚拿講中咗呀